入黎FF下自己月入十幾萬會做D咩？

儲錢
提早退休

投資，用錢搵錢

繼續返工
中環個班咪咁

瞓覺，D 時間用哂來搵錢

每日食脆香雞翼加大

我家父無特別應洗則洗

應該都無乜特別...

日日ff自己月入幾百萬會點

生活變好d 洗費大 同你而家情況差唔多 你估唔洗返工？ 一樣做到甩皮

通常一步一步升職上位嘅人生活模式唔會有大改變
因為窮慣，多左錢都唔會亂駛

月入十幾萬都要ff ?

月入三十萬都係正常人生活

香港地太多商家佬，月入十幾萬唔係d特別野，隔壁茶餐廳事頭婆月入隨時十幾萬

交稅都冇咗個幾月糧

依句真

無家庭同有家庭月入十幾萬都好大分別啦